TWICE成員透視又爆乳 子瑜露肩曬腿被封「台灣女神」

collage
▲MOMO在新歌造型上十分性感；子瑜被封「台灣女神」。（圖／TWICE YouTube、翻攝tvreport）
A Decrease font size. A Increase font size.

南韓夯團TWICE今（23日）發行第八張迷你專輯《Feel Special》回歸樂壇並舉辦紀念SHOWCASE活動，「JYP娛樂」就表示，有焦慮症的Mina雖然有參與MV製作，但不會參加這次的打歌活動，而隊長志效在準備的過程中不慎扭傷，之後將會以坐在椅子上的方式表演。

▲Mina雖有參與MV拍攝（上圖），但不參與打歌；志效不慎扭傷，日後將坐在椅子上表演（下圖右）。（圖／TWICE YouTube、VLIVE）

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

好撚柒呀 點解會有人like佢

睇耐左覺得好普通

twice d音源廢左好多

但就咁啱冇對手出嚟鬥，只少輕鬆橫掃兩星期1位

AMKU聽日出碟，一位冇咁輕鬆

大奶

權F仲大啦

乜水

咁都唔識 憍去死啦

講真子瑜唔係波大
你樣靚

依家真係好普通
隨街執個都好過佢

有冇人記得TWICE個大眼妹

兩樣都無

正

今次魚仔算唔算美出新高度？
Btw牙mo好柒

點建解會依家先覺得嫁 佢地一出道已經覺得好普通

子瑜真係吹大左, 中上吹到變神顏

又要處刑低配版珉周，gchi正版韓妹